睇嚟又多一隻狗乸俾人抽中用自己IG轉移視線，到底作用係咩

之前連登仔放上網，跟住我用個分身唔記得幾耐之前FOLLOW，突然彈通知話接受咗咪上去睇下
原來隻狗乸轉咗公開
仲要開POST前一睇由7XXX個升到9XXX個FOLLOWERS

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

仲見唔少手足用真身留言

咪撚follow

Agger，真係要保障自己呀之前玩嘢用真身FOLLOW咗嘅

玩3p
大波玩body massage
呢個含下撚
應該不錯

應該係講 不推文 負皮 上一頁

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

屌你老母，提下你哋班狗公咪撚FOLLOW呀